20:00 直播 星期二 「奪命Loudzone」

20:00 直播 星期二 「奪命Loudzone」

美國大選落幕
疫苗政治學
林鄭冇得述職
- 15/12/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
267K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《美國大選落幕 疫苗政治學 林鄭冇得述職》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon